<resources>
    <string name="app_name">Lab_3_Android</string>
    <string name="button_main">Send</string>
    <string name="placeholder">Imagen de virus COVID-19</string>
    <string name="text_virus">Virus</string>
    <string name="text_sintomas">Sintomas</string>
    <string name="text_indicaciones">Indicaciones</string>
    <string name="text_nombre">Nombre</string>
    <string name="text_edad">Edad</string>
    <string name="text_coronavirus">Coronavirus</string>

    <string name="campo_vacio">Algun campo esta vacio!</string>

    <string name="mensaje_alto_riesgo">, por tu edad estas el alto riesgo si contraes el virus</string>
    <string name="mensaje_medio_riesgo">, por tu edad estas el alto riesgo si contraes el virus</string>
    <string name="mensaje_bajo_riesgo">, por tu edad estas el alto riesgo si contraes el virus</string>
    <string name="edad_fuera_rango">Ingrese edad entre 1 a 150 años</string>

    <string name="article_heading">Coronavirus (COVID-19)</string>
    <string name="article_subheading"> </string>
    <string name="article_content"> <b>¿Qué es un coronavirus?</b> son una extensa familia de virus que pueden causar
        enfermedades tanto en animales como en humanos. En los humanos, se sabe que varios coronavirus
        causan infecciones respiratorias que pueden ir desde el resfriado común hasta enfermedades más graves.
    <b>\n\nLa COVID-19</b> es la enfermedad infecciosa causada por el coronavirus que se ha descubierto más recientemente. Tanto el nuevo
        virus como la enfermedad eran desconocidos antes de que estallara el brote en Wuhan (China) en diciembre de 2019.
    <b>\n\n¿Cómo se propaga la COVID-19?</b>
    Una persona puede contraer la COVID-19 por contacto con otra que esté infectada por el virus. La enfermedad puede propagarse de
        persona a persona a través de las gotículas procedentes de la nariz o la boca que salen despedidas cuando una persona
        infectada tose o exhala. Estas gotículas caen sobre los objetos y superficies que rodean a la persona, de modo que otras
        personas pueden contraer la COVID-19 si tocan estos objetos o superficies y luego se tocan los ojos, la nariz o la boca.
        También pueden contagiarse si inhalan las gotículas que haya esparcido una persona con COVID-19 al toser o exhalar.
        Por eso es importante mantenerse a más de 1 metro (3 pies) de distancia de una persona que se encuentre enferma.</string>


</resources>
